ps4 pro the Witcher3 60fps?

the Witcher3係pro到係咪一樣行唔到60fps?

得xbox one x 先有